# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2004 Free Software Foundation, Inc.
# Young-Ho Cha <ganadist@mizi.com>, 2004
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: singapore 0.9.8\n"
"POT-Creation-Date: 2004-09-27 08:35+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2004-01-06 21:22+0000\n"
"Last-Translator: Young-Ho Cha<ganadist@mizi.com>\n"
"Language-Team: korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=euc-kr\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
#
# File: ../admin.php, line: 41
# File: ../admin.php, line: 55
# File: ../admin.php, line: 87
# File: ../admin.php, line: 104
# File: ../admin.php, line: 125
# File: ../admin.php, line: 143
# File: ../admin.php, line: 162
# File: ../admin.php, line: 170
# File: ../admin.php, line: 177
# File: ../admin.php, line: 185
# File: ../admin.php, line: 192
# File: ../admin.php, line: 213
# File: ../admin.php, line: 227
# File: ../admin.php, line: 235
# File: ../admin.php, line: 242
# File: ../admin.php, line: 253
# File: ../admin.php, line: 273
# File: ../admin.php, line: 283
# File: ../admin.php, line: 296
# File: ../admin.php, line: 308
# File: ../admin.php, line: 321
# File: ../admin.php, line: 333
# File: ../admin.php, line: 365
msgid "You do not have permission to perform this operation."
msgstr ""
#
# File: ../admin.php, line: 45
msgid "Gallery added"
msgstr "갤러리가 더해졌습니다"
#
# File: ../admin.php, line: 48
# File: ../admin.php, line: 66
# File: ../admin.php, line: 75
# File: ../admin.php, line: 93
# File: ../admin.php, line: 111
# File: ../admin.php, line: 131
# File: ../admin.php, line: 149
# File: ../admin.php, line: 202
# File: ../admin.php, line: 247
# File: ../admin.php, line: 259
# File: ../admin.php, line: 289
# File: ../admin.php, line: 302
# File: ../admin.php, line: 314
# File: ../admin.php, line: 327
# File: ../admin.php, line: 339
# File: ../admin.php, line: 370
msgid "An error occurred:"
msgstr "오류가 발생했습니다:"
#
# File: ../admin.php, line: 63
msgid "Image added"
msgstr "그림이 더해졌습니다"
#
# File: ../admin.php, line: 72
msgid "Archive contents added"
msgstr ""
#
# File: ../admin.php, line: 89
# File: ../admin.php, line: 106
# File: ../admin.php, line: 127
# File: ../admin.php, line: 145
# File: ../admin.php, line: 255
msgid "confirm|OK"
msgstr "확인"
#
# File: ../admin.php, line: 91
msgid "Thumbnail changed"
msgstr "목록보기가 바뀌었습니다"
#
# File: ../admin.php, line: 95
# File: ../admin.php, line: 114
# File: ../admin.php, line: 133
# File: ../admin.php, line: 151
# File: ../admin.php, line: 261
msgid "confirm|Cancel"
msgstr "취소"
#
# File: ../admin.php, line: 109
msgid "Gallery deleted"
msgstr "갤러리가 지워졌습니다"
#
# File: ../admin.php, line: 117
msgid "delete gallery"
msgstr "갤러리 지우기"
#
# File: ../admin.php, line: 118
#, c-format
msgid ""
"Gallery %s is not empty.\n"
"Are you sure you want to irretrievably delete it and all subgalleries and "
"images it contains?"
msgstr ""
"갤러리 %s은(는) 비어있지 않습니다\n"
"모든 하위 갤러리와 그 안에 포함된 그림을 완전히 지우겠습니까?"
#
# File: ../admin.php, line: 129
msgid "Image deleted"
msgstr "그림이 지워졌습니다"
#
# File: ../admin.php, line: 136
msgid "delete image"
msgstr "그림 지우기"
#
# File: ../admin.php, line: 137
#, c-format
msgid "Are you sure you want to irretrievably delete image %s from gallery %s?"
msgstr "%2$s 갤러리의 그림 %1$s을(를) 정말로 지우겠습니까?"
#
# File: ../admin.php, line: 147
#, fuzzy
msgid "User deleted"
msgstr "갤러리가 지워졌습니다"
#
# File: ../admin.php, line: 154
#, fuzzy
msgid "delete user"
msgstr "갤러리 지우기"
#
# File: ../admin.php, line: 155
#, fuzzy, c-format
msgid "Are you sure you want to permanently delete user %s?"
msgstr "%2$s 갤러리의 그림 %1$s을(를) 정말로 지우겠습니까?"
#
# File: ../admin.php, line: 199
msgid "Welcome to singapore admin!"
msgstr "Singapore 관리자 모드에 오신것을 환영합니다!"
#
# File: ../admin.php, line: 208
msgid "Thank you and goodbye!"
msgstr "감사합니다. 안녕히!"
#
# File: ../admin.php, line: 257
msgid "Thumbnail cache purged"
msgstr "목록보기 캐시가 지워졌습니다"
#
# File: ../admin.php, line: 264
msgid "purge cached thumbnails"
msgstr "캐시된 목록보기 지우기"
#
# File: ../admin.php, line: 266
#, c-format
msgid "Are you sure you want to delete all %s cached thumbnails?"
msgstr "모두 %s개의 캐시된 목록보기를 정말로 지우겠습니까?"
#
# File: ../admin.php, line: 276
#, c-format
msgid "Gallery re-indexed. %s images added."
msgstr ""
#
# File: ../admin.php, line: 286
msgid "Gallery info saved"
msgstr "갤러리 정보가 저장되었습니다"
#
# File: ../admin.php, line: 299
msgid "Image saved successfully"
msgstr "그림이 저장되었습니다"
#
# File: ../admin.php, line: 311
msgid "Password saved"
msgstr "열쇠글이 저장되었습니다"
#
# File: ../admin.php, line: 324
#, fuzzy
msgid "Permissions saved"
msgstr "열쇠글이 저장되었습니다"
#
# File: ../admin.php, line: 336
# File: ../admin.php, line: 368
#, fuzzy
msgid "User info saved"
msgstr "갤러리 정보가 저장되었습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 202
msgid "admin bar|Back"
msgstr "뒤로"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 204
msgid "admin bar|Admin"
msgstr "관리자"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 205
msgid "admin bar|Galleries"
msgstr "갤러리"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 206
msgid "admin bar|Log out"
msgstr "로그아웃"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 208
# File: ../templates/admin_default/gallery.tpl.php, line: 28
msgid "admin bar|Edit gallery"
msgstr "갤러리 편집"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 209
# File: ../templates/admin_default/gallery.tpl.php, line: 29
#, fuzzy
msgid "admin bar|Edit permissions"
msgstr "갤러리 편집"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 210
# File: ../templates/admin_default/gallery.tpl.php, line: 30
msgid "admin bar|Delete gallery"
msgstr "갤러리 지우기"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 211
# File: ../templates/admin_default/gallery.tpl.php, line: 31
msgid "admin bar|New subgallery"
msgstr "하위 갤러리 만들기"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 212
# File: ../templates/admin_default/gallery.tpl.php, line: 32
#, fuzzy
msgid "admin bar|Re-index gallery"
msgstr "갤러리 지우기"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 214
msgid "admin bar|Edit image"
msgstr "그림 편집"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 215
msgid "admin bar|Delete image"
msgstr "그림 지우기"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 217
msgid "admin bar|New image"
msgstr "새 그림"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 241
# File: ../includes/admin.class.php, line: 436
# File: ../includes/admin.class.php, line: 465
# File: ../includes/admin.class.php, line: 493
# File: ../includes/admin.class.php, line: 513
#, fuzzy
msgid "Could not save user info"
msgstr "갤러리 정보를 저장할 수 없습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 244
msgid "New password must be between 6 and 16 characters long."
msgstr "새 열쇠글은 6자에서 16자 길이여야 합니다."
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 246
msgid "The new passwords you entered do not match."
msgstr "새 열쇠글이 서로 일치하지 않습니다."
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 248
msgid ""
"The current password you entered does not match the one in the database."
msgstr "현재 열쇠글이 데이터베이스에 있는 것과 일치하지 않습니다."
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 251
msgid "The username specified was not found in the database."
msgstr "지정한 사용자 이름이 데이터베이스에 없습니다."
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 281
msgid "Your account has been suspended"
msgstr ""
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 292
msgid "Username and/or password incorrect"
msgstr "사용자 이름 또는 열쇠글이 틀립니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 295
msgid "You must enter a username and password"
msgstr "사용자 이름과 열쇠글을 입력하여야 합니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 369
# File: ../includes/admin.class.php, line: 553
# File: ../includes/admin.class.php, line: 605
msgid "Could not save gallery info"
msgstr "갤러리 정보를 저장할 수 없습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 427
#, fuzzy
msgid "Username already exists"
msgstr "파일이 이미 있습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 451
msgid "Cannot delete built in accounts"
msgstr ""
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 469
# File: ../includes/admin.class.php, line: 496
# File: ../includes/admin.class.php, line: 516
msgid "Username not recognised"
msgstr ""
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 568
msgid "Gallery already exists"
msgstr "그러한 갤러리가 이미 있습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 575
msgid "Could not create directory"
msgstr "디렉토리를 만들 수 없습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 626
msgid "Cannot delete the top level directory"
msgstr "최상위 디렉토리를 지울 수 없습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 681
# File: ../includes/admin.class.php, line: 777
# File: ../includes/admin.class.php, line: 809
msgid "File already exists"
msgstr "파일이 이미 있습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 686
# File: ../includes/admin.class.php, line: 730
msgid "Could not upload file"
msgstr "파일을 올릴 수 없습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 706
msgid "Could not add image to gallery"
msgstr "갤러리에 그림을 더할 수 없습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 720
msgid "Could not find temporary storage space"
msgstr ""
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 740
#, fuzzy
msgid "Could not decompress archive"
msgstr "그림을 지울 수 없습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 829
msgid "Some archive contents could not be added"
msgstr ""
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 859
msgid "Could not save image information"
msgstr "그림 정보를 저장할 수 없습니다"
#
# File: ../includes/admin.class.php, line: 885
msgid "Could not delete image"
msgstr "그림을 지울 수 없습니다"
#
# File: ../templates/admin_default/album.tpl.php, line: 14
# File: ../templates/admin_default/gallery.tpl.php, line: 15
#, fuzzy
msgid "Select gallery..."
msgstr "갤러리 지우기"
#
# File: ../templates/admin_default/changethumbnail.tpl.php, line: 1
msgid "choose thumbnail"
msgstr "목록보기 선택"
#
# File: ../templates/admin_default/changethumbnail.tpl.php, line: 6
msgid "Choose the filename of the image used to represent this gallery."
msgstr "이 갤러리를 나타낼 그림의 파일이름을 선택하십시오."
#
# File: ../templates/admin_default/changethumbnail.tpl.php, line: 9
msgid "thumbnail|None"
msgstr "없음"
#
# File: ../templates/admin_default/changethumbnail.tpl.php, line: 10
msgid "thumbnail|Random"
msgstr "아무거나"
#
# File: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php, line: 1
msgid "edit gallery"
msgstr "갤러리 편집"
#
# File: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php, line: 11
#, fuzzy
msgid "Thumbnail"
msgstr "없음"
#
# File: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php, line: 15
msgid ""
"Random\n"
"thumbnail"
msgstr ""
"아무거나\n"
"목록보기"
#
# File: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php, line: 20
msgid "thumbnail|Change..."
msgstr "바꾸기..."
#
# File: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php, line: 24
# File: ../templates/admin_default/galleryhits.tpl.php, line: 7
msgid "Gallery name"
msgstr "갤러리 이름"
#
# File: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php, line: 28
# File: ../templates/admin_default/editimage.tpl.php, line: 19
msgid "Artist name"
msgstr "작가 이름"
#
# File: ../templates/admin_default/editgallery.tpl.php, line: 44
msgid "Summary"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/editimage.tpl.php, line: 1
msgid "edit image"
msgstr "그림 편집"
#
# File: ../templates/admin_default/editimage.tpl.php, line: 11
msgid "Image"
msgstr "그림"
#
# File: ../templates/admin_default/editimage.tpl.php, line: 15
# File: ../templates/admin_default/imagehits.tpl.php, line: 7
msgid "Image name"
msgstr "그림 이름"
#
# File: ../templates/admin_default/editpass.tpl.php, line: 1
msgid "change password"
msgstr "열쇠글 바꾸기"
#
# File: ../templates/admin_default/editpass.tpl.php, line: 2
msgid "Please choose a new password between 6 and 16 characters in length."
msgstr "6자에서 16자 사이의 새 열쇠글을 선택하십시오."
#
# File: ../templates/admin_default/editpass.tpl.php, line: 9
msgid "Current password:"
msgstr "현재 열쇠글:"
#
# File: ../templates/admin_default/editpass.tpl.php, line: 13
msgid "New password:"
msgstr "새 열쇠글:"
#
# File: ../templates/admin_default/editpass.tpl.php, line: 17
msgid "Confirm password:"
msgstr "열쇠글 확인:"
#
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 1
msgid "edit permissions"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 13
msgid "Owner"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 22
# File: ../templates/admin_default/edituser.tpl.php, line: 21
msgid "Groups"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 26
msgid "Group permissions"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 28
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 37
msgid "permissions|Read"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 29
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 38
msgid "permissions|Edit"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 30
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 39
msgid "permissions|Add"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 31
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 40
msgid "permissions|Delete"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/editpermissions.tpl.php, line: 35
msgid "World permissions"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/edituser.tpl.php, line: 1
# File: ../templates/admin_default/manageusers.tpl.php, line: 1
msgid "user management"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/edituser.tpl.php, line: 15
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름:"
#
# File: ../templates/admin_default/edituser.tpl.php, line: 17
msgid "Type"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/edituser.tpl.php, line: 18
msgid "Administrator"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/edituser.tpl.php, line: 19
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "사용자 이름:"
#
# File: ../templates/admin_default/edituser.tpl.php, line: 23
#, fuzzy
msgid "Full name"
msgstr "갤러리 이름"
#
# File: ../templates/admin_default/edituser.tpl.php, line: 26
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "열쇠글:"
#
# File: ../templates/admin_default/gallery.tpl.php, line: 27
#, fuzzy
msgid "admin bar|View gallery"
msgstr "하위 갤러리 만들기"
#
# File: ../templates/admin_default/gallery.tpl.php, line: 33
#, fuzzy
msgid "admin bar|Change thumbnail"
msgstr "하위 갤러리 만들기"
#
# File: ../templates/admin_default/galleryhits.tpl.php, line: 7
# File: ../templates/admin_default/imagehits.tpl.php, line: 7
msgid "hits table|Graph"
msgstr "방문 그래프"
#
# File: ../templates/admin_default/galleryhits.tpl.php, line: 7
# File: ../templates/admin_default/imagehits.tpl.php, line: 7
msgid "hits table|Hits"
msgstr "방문 회수"
#
# File: ../templates/admin_default/galleryhits.tpl.php, line: 7
# File: ../templates/admin_default/imagehits.tpl.php, line: 7
msgid "hits table|Last hit"
msgstr "최근 방문 날짜"
#
# File: ../templates/admin_default/header.tpl.php, line: 39
msgid "Admin message:"
msgstr "관리자 메세지:"
#
# File: ../templates/admin_default/login.tpl.php, line: 1
msgid "log in"
msgstr "로그인"
#
# File: ../templates/admin_default/login.tpl.php, line: 3
#, fuzzy
msgid "Please enter your admin username and password below."
msgstr "사용자 이름과 열쇠글을 입력하여야 합니다"
#
# File: ../templates/admin_default/login.tpl.php, line: 8
# File: ../templates/admin_default/manageusers.tpl.php, line: 10
# File: ../templates/admin_default/manageusers.tpl.php, line: 30
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"
#
# File: ../templates/admin_default/login.tpl.php, line: 9
msgid "Password:"
msgstr "열쇠글:"
#
# File: ../templates/admin_default/login.tpl.php, line: 19
msgid "If you do not have a username then you may log in as a guest."
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/manageusers.tpl.php, line: 3
msgid "You must be an administrator to access this area."
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/manageusers.tpl.php, line: 17
msgid "Email:"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/manageusers.tpl.php, line: 18
#, fuzzy
msgid "Full name:"
msgstr "갤러리 이름"
#
# File: ../templates/admin_default/manageusers.tpl.php, line: 19
msgid "edit"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/manageusers.tpl.php, line: 20
#, fuzzy
msgid "delete"
msgstr "그림 지우기"
#
# File: ../templates/admin_default/manageusers.tpl.php, line: 21
msgid "suspend"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/manageusers.tpl.php, line: 21
msgid "unsuspend"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/manageusers.tpl.php, line: 28
msgid "create new user"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/menu.tpl.php, line: 1
msgid "Please choose an option:"
msgstr "작업을 선택하십시오:"
#
# File: ../templates/admin_default/menu.tpl.php, line: 4
msgid "Manage galleries and images"
msgstr "갤러리와 그림 관리"
#
# File: ../templates/admin_default/menu.tpl.php, line: 5
msgid "View gallery hits"
msgstr "갤러리 방문 통계 보기"
#
# File: ../templates/admin_default/menu.tpl.php, line: 7
msgid "Change password"
msgstr "열쇠글 바꾸기"
#
# File: ../templates/admin_default/menu.tpl.php, line: 8
msgid "My profile"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/menu.tpl.php, line: 11
msgid "Manage users"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/menu.tpl.php, line: 12
msgid "Purge cached thumbnails"
msgstr "캐시된 목록보기 비우기"
#
# File: ../templates/admin_default/menu.tpl.php, line: 14
msgid "Log out of admin"
msgstr "관리자 로그아웃"
#
# File: ../templates/admin_default/newgallery.tpl.php, line: 1
msgid "new gallery"
msgstr "새 갤러리"
#
# File: ../templates/admin_default/newgallery.tpl.php, line: 9
# File: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php, line: 22
msgid "Identifier:"
msgstr "인식자:"
#
# File: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php, line: 1
msgid "new image"
msgstr "새 그림"
#
# File: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php, line: 3
msgid ""
"This image will not be visible because this gallery contains subgalleries."
msgstr ""
"이 갤러리가 하위 갤러리를 포함하기 때문에 이 그림을 보여줄 수 없습니다."
#
# File: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php, line: 13
msgid "Upload single file"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php, line: 17
msgid "Image file to upload:"
msgstr "올려질 그림 파일:"
#
# File: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php, line: 24
msgid "Use filename of uploaded file."
msgstr "올려진 파일의 이름을 씁니다."
#
# File: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php, line: 25
msgid "Specify different filename:"
msgstr "다른 파일이름을 지정합니다:"
#
# File: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php, line: 30
msgid "Upload multiple files"
msgstr ""
#
# File: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php, line: 34
#, fuzzy
msgid "ZIP file to upload:"
msgstr "올려질 그림 파일:"
#
# File: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php, line: 39
#, fuzzy
msgid "Add remote file"
msgstr "원격 파일"
#
# File: ../templates/admin_default/newimage.tpl.php, line: 43
msgid "URL of image:"
msgstr "그림의 URL:"
#
#~ msgid "There was an error saving the new password."
#~ msgstr "열쇠글을 저장하는 데 오류가 생겼습니다."
#
#~ msgid "Invalid location choice"
#~ msgstr "잘못된 위치 선택"
#
#~ msgid "Gallery thumbnail:"
#~ msgstr "갤러리 목록보기:"
#
#~ msgid "singapore|Powered by"
#~ msgstr "Powered by"
#
#~ msgid "Return to galleries."
#~ msgstr "갤러리로 돌아가기."
#
#~ msgid ""
#~ "Only authorised users are allowed into the admin section.\n"
#~ "Please enter your admin username and password below."
#~ msgstr ""
#~ "인증된 사용자만이 관리자 세견에 들어올 수 있습니다.\n"
#~ "관리자의 사용자 이름과 열쇠글을 아래에 입력하십시오."
#
#~ msgid "Local file"
#~ msgstr "로컬 파일"
